擴大同溫層！而家呀！

經過禽晚兩單天怒人怨ge事件：黑警上環無預警開槍同黑幫元朗無差別打人後
大家都感覺到民怨已經再升到歷史新高
我身邊有好多沉默左好耐既朋友都發左聲
趁呢個機會我地都要打破沉默
採取主動
向一d本身少聯絡既朋輩聯絡
擴大同溫層！霸佔大氣電波！

推!

推

幫手光復

樓主我地需要一班想脫離同溫層既巴絲
Please join us.
[脫離同溫層] 招集跨區公民記者